【#Cult片】《暫時停止造愛》(1987)

劇情講述一群龍友相約帶三位模特兒，到溪邊進行人體拍攝，模特兒小詩突然人有三急所以在一古墓前解決，並撿到一枚古錢，原來這古錢是一位殭屍所有，小詩的尿而覺醒了，更在小詩被性侵時救了她，後來小詩和另外二位女友為了求得‘大家樂’的明牌找上殭屍(明牌係指彩券開獎前，媒體或「消息靈通人士」甚至通靈人士預測的中獎號碼。)而他告訴她們，可以帶她們‘大家爽’......

本影片劇情、配樂、拍攝其實都沒什麼值得落墨，當年經典港產片《殭屍先生》台灣譯名叫《暫時停止呼吸》在當地叫好叫座後的跟風三級片，各種劇情超展開與爆笑下流對白，背後二次創作精神卻是相當浪漫。
本片香港上映時譯做《殭屍也咸濕》

同你自己講既野好矛盾
呢套點Cult法?
點睇都中哂你講既B級片特徵....

哩齣當年喺台灣上映冇人理，跟住喺香港日活院線當咸片再上，都冇人理

但到近年台灣有人考古搵返出嚟公映，吸引左一批台灣cult迷追捧😂